牛市之大dodo都加入左我地牛軍陣營

大dodo早就破左燈
升